/* 
  Localizable.strings
  Piano Practice App

  Created by Jin Park on 8/9/21.
  
*/

//TabView
"Home" = "홈 화면";
"Practice" = "연습";
"Recordings" = "녹음";
"All Pieces" = "모든 곡";
"Preferences" = "설정";

// Home
"Average In Week" = "1주일 평균 연습시간";
"Total Time" = "총 연습시간";
"Random Review" = "랜덤 복습";
"Start Now" = "지금 시작";

// Settings
"Appearence" = "디자인";
"Forced Dark Mode" = "강제 다크 모드";
"Primary Color" = "메인 컬러";
"Practice Shape" = "연습 피스 모양";
"General" = "일반";
"Practice Shape Taptic" = "연습 피스 진동";
"Information" = "정보";
"Contact me" = "개발자에게 연락";

// PracticeView
"Practice" = "연습";
"Resume" = "시작";
"Pause" = "정지";

// Alert
"Are You Sure to Dismiss All the Progress?" = "정말로 여태까지의 연습을 지우시겠습니까?";
"This Will Unsave All the Changes You Have Made" = "연습을 저장하려면 '저장'을 누르십시오.";
"OK" = "확인";
"Cancel" = "취소";
"Save" = "저장";

// All Pieces View
"Search Songs" = "곡 검색";

// All Pieces Add View
"Piece Information" = "곡 정보";
"Title" = "제목";
"Genre" = "장르";
"Artist" = "아티스트";
"Composer" = "작곡가";

// All Pieces Detail View
"Informations" = "정보";
"Practice Time" = "연습 시간";
"Times Practiced" = "연습 횟수";

// Recording Select Sheet
"Select Song" = "녹음한 곡 선택";
